鄧炳強失蹤 國安公署挖走警隊權力 港燦會館

鄧炳強失蹤
國安公署挖走警隊權力
港燦會館
Aug 5, 2020

港燦會館
168K subscribers

《港燦突發》
鄧炳強失蹤 國安公署挖走警隊權力
主持：齊阿哥
2020年8月5日

如欲下載聲音檔案，敬請前往Patreon收費頻道：

主題曲：《五大訴求》
作曲、填詞、主唱：齊阿哥

人之初 性本善 性相近 習相遠
苟不教 性乃遷 教之道 貴以專
昔孟母 擇鄰處 子不學 斷機杼
竇燕山 有義方 教五子 名俱揚

五大訴求 都市妖獸
遍地屍首 必須追究

養不教 父之過 教不嚴 師之惰
（喂，唔好搞我後面）
子不學 非所宜 幼不學 老何為
（記你老母呀）
玉不琢 不成器 人不學 不知義
（叫你個耶穌黎見我呀）
為人子 方少時 親師友 習禮儀
（去深圳食海底撈呀）

五大訴求 都市妖獸
遍地屍首 必須追究

噓! 呢班福街杏加橙 讀書唔成衰過鹹蝦燦
（幼兒學 壯而行 上致君 下澤民）
拎起支警棍四圍瓣 但見到白衫人就係咁鞅
（揚名聲 顯父母 光於前 裕於後）
噓! 呢班福街杏加橙 封咗個車站唔俾人行
（人遺子 金滿籯 我教子 惟一經）
班蓄牲將乘客打到殘 幾個勇士都仲未搵番
（勤有功 戲無益 戒之哉 宜勉力）

香港仔我地唔怕戰鬥
（五大訴求）
中大之戰我地打到橋頭
（都市妖獸）
梓樂彥霖你哋安心抖抖
（遍地屍首）
各位戰友 一定同你報仇
（必須追究）

香港仔我地唔怕戰鬥
（五大訴求）
理工一役我地打番轉頭
（都市妖獸）
失蹤既兄弟一路好走
（遍地屍首）
各位戰友 一定同你報仇
（必須追究）

香港仔我地唔怕戰鬥
（五大訴求）
快閃隊絕對唔會送頭
（都市妖獸）
喂唱歌遮你哋使乜咁簍
各位戰友 一定同你報仇
（遍地屍首 必須追究）

[整合] 中大湯宿傳銷狗

幫手推，要推到傳銷狗仆街